大家點睇Cube z12?

新牌仔，想買部平靚正，外表特別啲既車仔玩下
但好似聽人講cvt波箱易壞..係咩一回事？

日產比起雙田一向都係好渣唔好整，十年車問題會比較多，多數水箱問題